巴塞要攪事！將用「1人+錢」搶夏薩特

據西班牙零波段電台的「El Transistor」節目報導，在皇馬積極求購夏薩特的情況下，巴塞也沒閑著，他們也加入到了夏薩特的求購戰中，甚至願意拿去年夏天高價引進的迪比利交換，而且另外還會加錢。
西班牙零波段電台報導，在夏薩特求購戰中，巴塞不會放過任何的機會。他們為此開出了很高的價格，希望能讓車路士接受談判。

迪比利是巴塞上季花費1.05億歐元引進的球員，但在巴塞表現一般，遲遲無法融入球隊。現在，巴塞願意將其交換出去，而除了球員，巴塞還願意貼上一大筆錢。

據悉，巴塞高層對夏薩特都非常看好，而且巴塞也已行動起來，他們與夏薩特的經理人進行了直接的聯繫，以明確夏薩特是否真要離開車路士，轉投別的球隊。

在世界盃結束後，夏薩特本人曾表示，不排除離開車路士。據悉夏薩特要求球會老闆艾巴莫域治放他離開。艾巴到目前為止沒有表態，但車路士新帥薩里表示，不希望夏薩特離開，他相信這個比利時人在他的戰術下能發揮得更好。

而法國蒙地卡羅電台報導，皇馬方面已經與夏薩特個人達成了口頭協議，蒙地卡羅電台沒有披露雙方接觸的細節，但表示球員本人要加盟皇馬的意願，讓雙方的談判變得很輕鬆。如今夏薩特正在西班牙的馬爾貝拉渡假，他正在等候皇馬與車路士談判的結果。巴塞的加入是否會讓事情變得更為複雜？現在還不得而知。

人地個心係皇馬 點會落力幫你踢

用條垃圾nigga+錢換世三

去巴塞踢走美欺啦

組多個世界盃冠軍成員 抵啦

之前仲講緊用ag黎換世三
而家變做用力架換
當人哋係垃圾焚化爐咩屌

美欺加錢換可以考慮

古天奴＋夏薩特

咪撚彈件麻煩友黎

以為疤狗又拎ag出黎趕客

死疤狗以為1億買左件垃圾nigger佢就真係值一億？

十卜

拎件垃圾黎換我夏世三
食撚懵咗呀?

上年用億幾買夏世三咪唔洗煩

AG換簡迪，奧丹換世三

PSG中途殺出未, 等巴塞仆街

車狗膠層實同你換

再嘈買埋你梅西

古天奴+錢可以考慮

係巴塞無論踢得幾好 係一般大眾眼中功勞都只會歸比美斯
但皇馬唔同 阿朗呢個前線最具標誌性既球星已經離開左 另一個大聖爺又成日傷 世三如果想有意慾想爭金球 呢點會更大吸引力

垃圾車有閪錢咩

波都的唔掂
又易傷
想換人世三

拎呢件力架可能仲要俾多d
轟要出糧養埋件垃圾